唔想再天光先訓得著

焦慮同抑鬱已經困擾左我差唔多一年
接受左大約大半年既藥物同心理輔導治療
雖然比一開始既情況好左好多(以前有暴力同自殘傾向)
但係焦慮都係好嚴重
合埋眼就會好多恐懼
例如驚自己同親人突然離世同有意外
而家sem break每晚都訓唔著
要天光先訓到
好困擾生治
有冇巴絲都有類似情況

冇咁既病，不過明你講乜，最好就搵D夜鬼朋友吹下水啦，孤獨感有時真係會令人發癲。
同埋夜晚越夜訓就越容易諗多左(好似係)

之前因一作關係有輕微焦慮，而家好返唔使食藥。老生常談不過做運動散下步真係幫到手。

你而家都未瞓，你真係好返？

醫生都話早訓係對個病好
但晚晚都打機打到好夜

巴打有咩焦慮症狀 介唔介意分享下

Same

而家要餵奶。。。焦慮太奢侈

打機個下都好開心
一熄燈攤落床就

I m in the bed now

勁

有得分散注意力 好事好事

日抖返工畀人小，夜晚訓覺發現夢畀返同一個人小，唔飲大量酒訓唔著，成日以為個心有事，會無啦啦feel 到skip左幾個beat, 去醫生check 又話無事

我已經攤左2個鐘

職場壓力

咁一定天光先瞓得著

光緊 差唔多訓得

Same here.

我都一年多了，瞓著都會擔心醒，個人好負面

不如試下去跑步或者做任何會令你覺得攰既運動？
做到一沖完涼立即訓得著既狀態

夜鬼吹水post

個腦停唔到，一合埋自動諗嘢

大家都話早D訓但人人唔訓係咩玩法

我訓左都會發好多夢 精神勁差
絲打有冇睇醫生？

有冇試過問醫生拎藥？

控制唔到 冇計

然後一合埋眼又諗 好撚灰
希望開sem早起會早啲訓到

聽講話焗下桑拿會冇咁易發夢

上連登尋求夜鬼

個人覺得打機會搞到個腦好活躍，所以都一排冇打了，但近排steam夏季大特賣實在忍唔住

搵到女夜鬼點算

而個聽講係邊度黎
半夜三更搵桑拿難過等天光

戒唔到打機

定係試下set個早D既鬧鐘逼自己起身，夜晚自然會攰到早訓

Planking就得既，點會凌晨5點出街跑

我係嚴重意外之後就一直惡化，有睇醫生同食咗一段時間藥，但係發現轉數慢咗好多，就停藥，而家靠做瑜咖同冥想舒緩，已經好過之前好多，但都係瞓得差，間中就好似今日咁，垂淚到天明。

我希望有控制到既一日

中醫個D咩濕氣理論，聽屋企老一輩講

我有試過 結果當然係醒唔到
有時有野做要早起 夜晚都係照打機

唔係興晨運咩

其實係咪有心結，我轉左無跟果個老細即刻精神爽利，有心結要解左先。唔係情況好難好。

落到街點分邊d係人邊d係

有試過冥想，但反而好似好多雜念咁，係咁諗到D奇怪野

You are not alone
有時都會諗以前既野諗到流馬尿
以前醫生有開訓教藥 食完冇10個鐘都醒唔到完全上唔到堂 所以停左
一直冇再食番 而家淨係食血清素

唔好嚇我bor

生活好正常冇咩心結
以前一開始有情緒問題就因為啲往事但解決左
係好驚身邊既人同自己有意外 一諗就好辛苦

嚇一嚇又多左野驚

聽你咁講好似真係好嚴重，有冇諗過試下真係去跟D咩冥想班？
我個D冥想全部都係跟youtube做

冇接觸過冥想 冇咩概念

一開始係會咁嘅，留意呼吸，然後當自己浸在落水，無重量嘅，將個注意力放係感覺度，有雜念就接受佢，然後幻想搵嘢包住啲念頭慢慢送走，我會幻想自己融入咗空氣咁。

好玄 真係work?

你當係比較精神/玄學方面既療法？

真係冇點了解過
聽日上YouTube睇下先

下次試試先

我記得有快速入眠既呼吸法

又唔知吸幾多下又呼幾多下

好快就會瞓得著咁話

而家我一個人住，夜晚會諗起呀媽，好驚佢會有日走咗，就會喊
我之前食百憂解嘅，食完個人諗唔到嘢，工作效率低，做得唔好又會唔開心，惡性循環。

Search下先
但天已光 應該訓到 聽日再戰

個人絕對唔鼓吹過量既玄學，不過當作精神療法黎睇係可以接受既
因為youtube 好多好撚玄既教學，又燒草有念野咁，建議自己揀D睇落正經D既片去睇

有無諗過所有人都會有呢日，以前幾十億年所有生活過係地球上既人都已經死哂，唔係剩係得你會面對死亡。死亡係自然，只不過係一種未知，所以先可怕。不過反正避唔到何不坦然去面對。最重要係呢刻你有無對人好，佢下一刻走你會唔會後悔未盡力。

晚晚都係咁眼光光攤係床天光先訓得著...
跟住訓3、4個鐘就起身返工...
再唔係就覺得成身都好攰,
但唔到眼訓戈下都訓唔到...
輪迴差唔多左半年.

我都係好驚我阿媽會有咩事 想像唔到
我之前食訓教藥都係咁 食完訓耐左但又冇精神做野 仲辛苦

我有試過去到好平靜好平靜嘅狀態，會有種喜悅同安全感，其實好似催眠狀態，同自己傾計，係好奇妙嘅。

其實我抑鬱症好多年，近年焦慮症又嚟say hi, 我唔信神，我只覺得人唔開心係一種習慣，咁即係開心係可以練習嘅，有時冥想比個腦透下氣，感受下平靜同開心，可能會有幫助

好正面
我而家活得好最大既動力就係身邊對我好既人
一開始去開始醫情緒問題都係唔想身邊既人為我傷心
而家會好珍惜同知足身邊既人同事
覺得活著就係幸運
我都努力面對緊死亡 多謝你先巴打

同ex散左 加埋發生好多事 打擊好大
之後就日夜顛倒 夜晚會打機打到天光
頂唔順先訓
想改變 唔想再頹 但都係訓唔到
咩都做唔到 休學埋 摺埋左自己
一合埋眼就諗起遺憾同各種唔開心
啱啱先拎返ex既相睇到喊
其實係咪要睇醫生

第二日要番工真係好慘
我就話可以訓到兩三點
快啲訓啦!!!

所有野都係習慣就好
多謝你絲打 希望你訓多啲好覺

加油，雖然本人冇類似既病症，但身邊有D朋友係抑鬱，所以大概都明一D抑鬱患者既感受，其實會主動尋求解決方法/think positive已經好好…

休埋學
個人覺得為一個人沉淪自己好唔值得
有結束先有新開始
以前俾人玩弄過感情都灰左好耐 而家都可以有一段幸福既新關係
加油啊巴打
真係頂唔順就睇醫生啦 會有多少用處

好耐無試過6點啦
我會唔會變黃秋生

plz dele all ex photo，好似戒毒咁姐，其實翻睇係虐待緊自己，唔戒左佢好難move on

放低手機試下訓啦 天光我都訓了

訓啦ching

講易做難 但都要做

多謝大家陪小弟傾計 而家舒服左好多

我都訓先了，其實要早起cls

我都要 早抖各位

完全訓唔入眼 仲係覺得好精神.
近呢大半年都過得好辛苦，
甚至已經頹廢到連朋友都唔搵 寧願收埋自己。。。
上網睇過抑鬱既症狀大部分都中晒，
但又唔知自己究竟係抑鬱定係壓力，
睇醫生又驚結果冇事既話人地覺得你小題大作
會覺得好瘀 唔知可以點。

祝好眠bro

有冇咩事發生令你有抑鬱症狀
我都嚴重個排都好自閉 唔願見朋友
又唔願同人講自己咩事
一直都靠自殘發洩情織
令我意識到自己要治療係發現自己有暴力傾向 怕傷到伴侶
鼓勵你意識到自己有情緒問題就去搵治癒
唔搵醫生都可以搵心理輔導
其實建議心理輔導多過醫生 醫生好hea問你兩句俾完藥就走得

You too

真係有需要既話就去睇醫生啦，無論結果係點都得個知字，人地點諗你都控制唔到，加上個身體係你自己既。

失眠問題都困擾左我好多年，食過一段時間藥停左
但年頭開始晚晚訓得幾個鐘就醒，一係不停發夢發到都唔知自己係咪真係訓著，最近頂唔順都去睇醫生食番藥

屋企問題、感情問題。
成日覺得同人講完佢地都唔會明 咁我不如算了
前排最嚴重戈陣真係有諗過死，依家已經唔會了
幾年前都已經會一唔開心諗唔開就自殘，
但冇諗到會唔會係有抑鬱呢個問題。
不過都係出左黎做嘢之後就冇了 一直有忍住，
俾人見到問起上黎覺得仲煩。
依家只係日日都好頹 間唔中夜晚成日哩埋喊咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

夜鬼們，回魂未？

準時報到

又真係幾準時wor

已經攤左個幾鐘
準備訓，祝我訓得著

幾好，有改善

今日攰過尋日，其實放低連登應該就會訓到

😂

巴打都好準時

又訓唔到

我剛剛打緊機

而家準備瞓

如果係壓力，更加要學識面對
不過出到去社會真係好大壓力 只能說加油

又就黎天光

我會好快瞓著既

join

學術台成日都有人撞鬼

我日日天光先瞓都未試過見一次

我之前壓力大 好多野做 日日飲咖啡 搞到自己好撚焦慮 後來先知係咖啡因會令到人焦慮 而家唔飲咖啡個腦入面唔會再諗住啲煩惱野

我戒咖啡果陣戒到好似戒毒咁，個頭痛到裂開咁款
都好彩算戒到
但而家見到都仲有少少想飲

我都無撞過，亦唔想撞

搞咩咁夜唔訓

打個飛機 聽下Asmr 好快訓到

我覺得世界上根本冇鬼

冇報應

有既就只係d人心裏有鬼

自己良心不安

中意飲咖啡但冇上癮
而家先知咖啡因會令人焦慮

所以雖然冇報應
但都唔可以做虧心事

我都想咁易就訓到

同你接近一樣
乜原來咖啡會令人焦慮
好在屎忽痕入post睇下

巴打有冇諗過點改善
第二日唔洗番工番學？

心理我唔知，生理上，我飲完會鼻塞，瞓唔到

鼻塞 第一次聽

想訓教仲Mon post

仲以為你地已經訓左

屌我都係，睇睇下又天光

仲以為你訓左

一陣番845呀
不過我唔係成日咁 間歇性
做運動有幫助
但一打機打夜左熄哂燈得自己就開始嚟料
跟住幾日都係咁

我通常飲完會眼訓 鼻塞真係未聽過

我都想，搭緊車翻屋企

我都係一班人打完機熄燈就黎料
其實係唔係反差太大 頂唔到個孤獨感

搞咩咁夜

same

工作需要

咩情況

做鴨?

屌我訓先 聽朝又要早起頂唔順
原來咁多巴絲都有會咁
真係I am not alone
祝大家有覺好訓

同感，試過訓唔着要飲酒醉左至訓。

希望聽晚大家見唔到我

我都有fd靠酒訓覺 有咩心事啊絲打

而家諗住落樓下食早餐！

可能一口氣調轉返個時間，今晚11/12點先訓。

捱一日睇下會唔會好d，晚晚扮訓都唔係辦法！

set場…
我都想可以有做鴨既資本

希望啦，祝你唔洗再黎報到

天光都瞓唔着

加入 好快就天光啦，就快瞓得到

路過

可以試下聽電台rthk2 有人聲嘅話應該唔會諗恐怖嘢

男朋友鍾情大波妹，但佢飛左個大波妹追我，又一齊左，而家對胸部有心理陰影。雖然佢話前度係肥先有咁大，不過散左佢重腥埋乜野胸部提升運動果啲比佢前度，搞到我好鬼無自信，佢點讚我都覺得係假話。唔敢望自己既小C，妒忌佢前度既大E，係E呀絲打!點增肥都去唔到!

我完全同意
我食埋藥都瞓唔到
心好煩躁
一合眼就有一堆嘢湧現
就算係攰都會 好難搞
我同有焦慮症同抑鬱症
都食緊藥
我都唔知可以點算好

樓主未瞓到加我tg吧

唔洗介意咁多
我都係C 但體重冇50kg
所以肥先cip大係正常 佢E減肥一定減埋胸啦
仲邊有吖到時

想加入
一到夜晚就好多野諗 會覺得身邊既人都唔重視自己 可有可無咁 呢種對關係既0安全感真係好痛苦
又要扮I don’t fucking care 比人覺得自己好strong 唔需要人地理我 好孤獨
成日都想飲酒 但飲完酒只會訓得更差 我想訓教啊 個腦可唔可以唔好再亂諗野啊

屌那星我依家都係咁 一訓落床手腳攰到個人訓唔著，呢排都係咁諗如果屋企人有事之類嘅嘢 不過唔差得晒，呢啲諗法都令到我一得閒就去陪下雙親 我夜晚無論幾攰都好難訓得著，但係間唔中嘅晏覺就一下訓到

唉 又天光

同你一樣，就算早訓（around1， 2點）都5點幾醒

飲酒訓會好辛苦
最好就挑戰下做運動而攰到訓著啦

訓下晏都好呀，修復下身體
但唔好訓太耐，夜晚又會無限loop
頭腦太精神而訓唔到

me too, MDD/PTSD
你食緊咩藥?
我未食psychotropics, 但係考試之前會食doxylamine 瞓 Z drugs 只係食過一次
而且你話打機到凌晨, 其實呢到D人唔明procastination 係幾咁麻煩